緊急 有冇減肥藥介紹。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

要一個月減20公斤 help

削骨還父 削肉還母

唔好再po 是日午餐

男人老狗 粗壯啲咪好囉

3000 一個月

留TG我幫你減肥

你日日食💩都肥得起？

真唔真

絕食

唔係粗壯，係肥

比曬户口d錢我

20kg去抽脂啦

做咩咁諗唔開要減肥
肥羊羊最正

首先戒甜，包括代糖，煮餸避免落糖
盡量少油
餐與餐之間用生果代替零食

10磅冇難度

SGLT2 Inhibitors
Orlistat
Levothyroxine

好好食

又金拱門？

你一日唔放低你手上舊麥樂雞
唔增肥都偷笑

好好食 對唔住手足

加 GLP1

20斤都有d難度啦大佬，20公斤...
先試一日兩餐吧

睇醫生 有減肥藥開
食代餐
上網搵減肥餐單
做運動

where醫生